어떡하냐? 울지마라. 운다고 해결되냐?
오빠 너무해. 이제 겨우 일곱살 된 애를 어떻게 혼자 놔두고 화장실에 가? 끝까지 손붙잡고 델꼬 다녀야지.
그 자리에 가만 있을줄 알았지.
어른들도 이런데 오면 헷갈리는데, 오빠 친자식이었어도 그렇게 했겠어?
뭐?  관두자. 
이왕에 종남이 받아들이기로 했으면 제대로 아빠 노릇좀 해주면 안돼? 안그래도 어머니하테 미움받는데 오빠라도 감싸줘야지. 종남이 피같은 내새끼야. 오빠가 종남이 델꾸 놀러온다고 해서 얼마나 좋아했는데. 나 요즘처럼 빡쎄게 영업한적없어. 식당가서 설거지 해주고 연탄도 날라주고 이삿짐도 날라. 온갖 아부 다한다고. 돈많이 벌어서 오빠한테 충성할려고. 종남이한테 아빠노릇만 해주면 평생 돈은 내가 벌어. 근데 이게 뭐야.
일단 종남이부터 찾자. 일단 이 안엔 없는거 같으니까 경찰에 신고하자. 벌써 경찰서로 넘어갔을지도 몰라. 마지막으로 미아보호소 들렸다가 경찰서로 가보자.
